{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 타임 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者が男女同室での宿泊予約により入室拒否を受けた場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 適正な騒音を維持しなかったり、客室の物を破損したり盗難したりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約したお客様はネットフリックスとユーチューブを視聴できる特典を受けることができ、5色の部屋を選択することができます。 各部屋はお客様の好みに合わせて割り当てられ、全客室でスパ浴槽を利用することができます。 すべての客室は無料Wi-Fi、IPTVとTVの再視聴、無料映画視聴が可能で、寝具類は100%自主洗濯します。 ご利用のお客様は早めに到着した場合、無限駐車が可能で、出張のお客様は連泊利用時に荷物を客室に保管することができます。 VIPルームには天井が開くスペースがあり、清潔な客室を最上のサービスで提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約により入室拒否を受けた場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約により入室拒否を受けた場合、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音や物の破損、盗難などの場合はどうなりますか？",
            "answer": "適正な騒音を維持しなかったり、客室の物を破損したり盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どの特典が受けられますか？",
            "answer": "予約したお客様はネットフリックスとユーチューブを視聴できる特典を受けることができ、5色の部屋を選択することができます。"
        },
        {
            "question": "どのように客室が割り当てられますか？",
            "answer": "各部屋はお客様の好みに合わせて割り当てられ、全客室でスパ浴槽を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fi、IPTVとTVの再視聴、無料映画視聴が可能で、寝具類は100%自主洗濯されます。"
        },
        {
            "question": "早めに到着した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご利用のお客様は早めに到着した場合、無限駐車が可能で、出張のお客様は連泊利用時に荷物を客室に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "VIPルームには天井が開くスペースがあり、清潔な客室を最上のサービスで提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 640
    }
}